「世紀公投」全盛時期嘅YUI定IU？

YUI

IU

兩個唱歌定樣我都好鍾意
揀唔落手呀

IU

YUI BB 邊有得輸

YUI呀

兩個都咁正 唔知咁多連登仔點揀呢

YUI for sure
IU 係雞係公廁

係雞都正呀

但而加YUI

計全盛時期呀

推呀

無人鍾意我唱live?

點解我啲票數追唔到日本妹㗎

屌真係好難揀
2 個都咁鐘意

我都揀唔到呀

加埋Miwa 啦

Miwa 🙋🏻‍♂️

唔准分散票源

Yui唔sell樣wo 貼圖無意思

邊個話㗎

我唔要輸比日本妹呀

YUI 啲歌屌打 IU, 無論歌詞定音樂性都贏晒

但我唱歌都好好聽

有圖都咁少人討論

反韓反上腦嘅連登
9成韓都會輸

Yui一定仲係處女

連登好多人反韓但都好多人鍾意我㗎

仔都生埋啦

生咗仔啦
Yui邊有得輸

不要再說了

音樂方面其實兩個都好好
送大家兩首我鍾意嘅歌
YUI

IU

呢首TOKYO LIVE 世紀最好聽

同好

yui把聲超甜

兩個都中意
但yui音樂性好似高好多喎

當然啦yui自己都作過好多歌

老老柒柒 iu 我郁未知佢幾時完個全盛期 咁點比較
btw 負皮

所以我無加個「全盛時期」係iu前面

呢個version最正
睇親都會喊

樣 iu
才華 yui
好難比喎

利申兩個都中意

Yui有潮文

Yui

IU係連登唔係好多人撐㗎咩

YUI - IU = Y
thus YUI > IU

YUI wins

我喜歡你嘅思路

有無人可以幫我拉下票呀

IU農民樣，見到都唔開胃

長勝將軍

怕醜既波邊有得輸

YUI既威力係去到屈機既level
YUI係現實生活中, 都係養龜同金魚
唔係好似d港女養猫狗咁
YUI真人都好少同人講野, 好靜個d
YUI係只有係實驗室先創造到咁gfable既女
所以YUI既出現簡直係一個奇蹟

大家留心睇下YUI個波, 係有少少受地心吸力影響, 咁就證明佢冇用push up bra
因此, YUI雖然有一對好大既波, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁大, 咁圓潤, 咁害羞既波, 我都係第一次見

痴撚咗線

yui唔嬲好聽 人都靚

害羞的波

IU SP
Yui 女朋友

淨係計歌yui贏晒啦
計樣就55波至46波啦

Yui太陽之歌

唔係yui fans, 聽過下佢d歌, 把聲聽落幾舒服, 但聽多就覺得唱腔太單一, 同埋永遠都係咩住吉他彈唱既造型

YUI

唔駛諗 直接正皮
YUI冇得輸

Goodbye days
點解YUI要痴左線變金髮mk閃婚

YUI大勝

IU竟然輸3位數字

唔好再講啦

yui點會輸
yui啲歌傳頌度高咁多

個人感覺 我覺得佢應該一直想行硬朗呢個路線… 但係$only想佢行女神

YUI d 曲風咁單調都叫音樂性高

我有聽k-pop
IU啲歌係幾啱聽
YUI幾乎無聽過 但知道佢好出名
所以慎重考慮下先

點都唔會係條泡畜啦屌你老母

呢樣同意，有時搞到分唔到佢d歌

明明之前iu post有好多人like佢

Yui個樣好童顏 把聲又溫柔又甜到日本妹既極致 實驗室先有既女仔
仲要有害羞的波
iu顯得相形見拙 當然iu都好高質